經過今次我以為唔敢求風喇😞

原來咁大件事
我以後唔敢喇

我以後唔敢

件事大主要係因為黎左百年一遇超級颱風後兩個鍾,就要全民返工

我以後唔敢求政府

黑雨呢

未知住